====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il s ' agit de sortir de l ' organisation par champs disciplinaires étanches entre eux pour réunir les savoirs et leurs acteurs en faisant travailler les spécialistes de manière transdisciplinaire , sur des objets communs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

